食戟之靈 219 中文

一席點睇都唔會輸

久我令司記住佢
不過都係輸

司二年級就成為左一席
咁邊有可以輸呀

龍膽肯定勁過一席
女木島輸硬....

龍膽應該勁過司

點肯定龍膽勁過司

成套野 愈玩世不恭既人就愈勁

誠一郎，一色

認真撚男主呢

見到條鱷魚笑左
仲要咁生猛又可愛

Agger

張圖邊度搵翻黎？

超短篇外傳黎 講龍膽覺得司呢個人好有趣就決定同佢做朋友仲跟埋佢去做十傑

龍膽

龍膽學姐

成隻吸血鬼咁

男主都係鳩下鳩下咁

一對feel

仲feel
官配啦

龍膽好野性

一席早幾話先話一色唔記得同學名好過份

果個好似係二席黎

重睇啦